如果Burger King 係市區/人流多地方開返分店 應該邊到好？

元朗 ？ 大埔？ 沙田？ 黃埔？

大埔墟PLZ，同M記撼

幫襯黃店漢堡小店仲好啦
近排試左幾間都好好

打手發現

介紹下
除左嘉寶 食過幾次 想試其他

日本burger king 個包會哄一哄，香港會嗎？

灣仔Burger Home
西營盤 C+ Burger
荃灣Burger Land
紅磡 時新漢堡
仲有好多，可參閱neoguide/wolipay/和你eat

葵涌

嘉寶我琴晚都有去食，勁多人排隊
外賣隊一條 ，堂食隊一條
做到無停手
個黑松露牛肉burger好正

香港仔間 cafe whale

之前我介紹左黃youtuber去試下，佢拍左片

仲有荔枝角Hero's Friday

mos burger好食過佢

burger king黎香港開幾多次都會執